政府已證明自己無能 再提議政府改善只會反令政府重獲正當性

大家都打左一個幾月江山，首先辛苦曬。
由9/6到21/7，政府仍然無力獨自還擊，可見其無能。
尤其21/7「涉嫌」警黑合作，已被外媒報導，再加上環（或更早之前）無預警開槍，我相信我地有足夠證據打倒港共。

港共倒台事近，倒台以後再清算叛徒，不遲。

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

其實外媒已經免費幫我地做晒
連啲黑社會係中國指使都講到出口
可能集中喺啲外媒唔會做嘅方向？

睇左 幾重要 多謝絲打share

所以話9/6至21/7全包
成個背景論述好過只係講單一事件

幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈